娥娥今晚返到去會俾甴總點屌法

建制派無咗咁多議席，甴總實好嬲要屌娥娥出氣